我地翻版登一定支持返backup仔

話晒都係自己人
冇理由唔撐
版權有咩咁重要
最重要係搵錢